中銀戶口=$0，會唔會收我手續費？

求解答

定係會取消我戶口？

你入左錢就會扣

轉左會，永世唔入錢

但又唔想取消

連強姦金都轉走埋

捉你番大路打靶添啊

會出律師信警告你

我中銀個戶口長期2位數字 無扣過錢

我都係

是咪i-free？定紅簿仔？

入邊放左$100 幾年都無郁過

中銀以前有種叫提存易戶口，無最低存款額
依家好似無左

我用緊新果種，ifree